結左婚 / 同居 既入黎

你地同你另一半一齊住，住得開唔開心?
定係覺得冇哂私人時間反而想自己一個住?
有時又要陪佢，大家嗜好好似又唔夾咁

準備同居，唔太擔心呢個問題，讀u嗰時都同啲三唔識七嘅人做roomate啦

同男朋友拍左差唔多兩年 依家一齊住左一年
好多人話會好快厭但係我仲未有呢種感覺喎
反而覺得感情昇華左 日日起身有人訓係隔離既感覺好幸福

但你知道roomate可能一齊幾年，又唔洗照顧佢，又唔洗陪佢。

但另一半唔係喎

真幸福，本身同男友好夾?

一拍拖就同居到依加5年了
不斷貫輸緊啲正確既野比另一半
但感情仍然好好

剩係兩個人住既, 肯遷就下應該問題唔大
無人100%夾, 多啲企係對方立場諗下就易相處好多

他朝君體也相同

唔驚唔夾個D咩? 幾大膽

同居左3年，之後而家結左婚兩年
生活冇咩大問題，各有自己私人時間

我都冇100%夾既人
電視我又唔鍾意睇，打機佢又唔打，運動佢都唔做。
我地平時都係出下街，搵下野食。如果係平時黎我到，都係Hea下，有時諗做咩都幾辛苦，慢慢變得冇咩趣味。
好似有一個興趣相同又夾既人會更開心?? 一齊打下機，做下運動就過左大半日

你地係屋企係點樣相處? 食完飯之後自己做自己野? 得閒一齊落街行下?

佢減肥，基本上唔食dinner
有時放假咪一齊出去，但好多時都各有野做
都唔會無時無刻都一齊

對得耐就點都悶, 根本無咁多野講
有相同興趣應該會好啲
平時係屋企都係我打機佢睇片, 各有各架啦
一係就出去行街

大部分都夾既 有啲地方要大家遷就
例如我地大家都唔鍾意洗碗/洗衫
咁咪我煮飯佢洗碗 我洗衫佢摺衫囉
不過我地兩個都好好脾氣 平時好少鬧交

吓，咁你同另一半唔夾都可以分開㗎，唔洗幾年添啦，同埋我唔明點解成日都話男方付出男方蝕底，係咪你哋女尊男卑咋？我同女朋友一向都每人付出一半，互相公平對待

咁你另一半應該唔算痴身，但感情唔會變得疏左?

最慘係佢冇野做要叫我陪佢，打機既話又話我靜係打機，睇下戲又話唔想睇。

而家相處落就覺得唔係好夾，夾硬搵D野做。
其實我可以唔洗佢陪我咁多，我有自己野做下
係佢成日要我陪佢

相見易同住難》咁你遲早結婚都一齊住㗎啦，到時先唔夾唔通離婚咩，點都一定要試下同居先

耐咗諗唔到做咩》放工放學返到屋企咪一齊聚得嗰幾粒鐘，有無咁多時間玩

要做家務照顧對方》咁係你另一半仆街咩都扔哂畀你做，唔肯一齊付出

明知唔夾仲諗同居你宜家要諗嘅會唔會係搵過個男朋友先

我覺得如果另一半係冇咩做嘅人咁同居都幾辛苦 我以前同個ex住得近 佢又成日黎我度訓 久而久之係會有唔少問題

互相遷就吓，多啲體諒
比空間大家，就不時痴吓另一半

所以想問下大家已經結左婚/同居左既人，係唔係都係唔夾點係點
Thanks bro

點解你唔想陪你女朋友

你唔想陪佢咁你想做乜 ?